南韓接種流感疫苗後，死亡人數增至最少13人

【Now新聞台】南韓再有人接種流感疫苗後死亡，累計死亡人數增至最少13人。

其中在慶尚北道有三名70歲以上的長者接種流感疫苗後死亡，大田市亦有一位70多歲的女性接種流感疫苗約三日後死亡。

南韓至今有最少13人在接種流感疫苗後死亡，有人最短在接種後4小時死亡，最長則是接種後85小時。當局正在調查各人的死亡原因，但排除是疫苗導致，暫時不會暫停免費流感疫苗接種計劃。

據報，所有死者接種的疫苗均是由南韓當地藥廠生產。

Source:

冇bot

新人 ...

anti vaxxer wins

疫苗好似好撚伏啵

人體試劑

係咪中過/中左武肺既打疫苗就會死

韓國水平同支那有得flight

Antivax wins

但排除是疫苗導致<<短時間內死13人, 仲可以排除?

彪你好 食午飯未

香港啲藍屍廢老一定要打多啲，仲要免費

要睇總接種人數, 對比死亡率係幾多
同埋全部死亡個案有無共通點

食左
你呢？

痴線, 咁都仲排除疫苗導至

為左減輕國家養老資源⋯

食咗 陣間操野

世越號(疫苗版)

係咪又關邪教事